[大學撚]有冇人喺美國紐約讀緊suny

見到好少香港人會揀喺紐約讀書
通常都會去西岸嗰頭
就算喺紐約讀都會揀cuny
小弟而家讀緊stonybrook
完全他鄉揾唔到知己
間學校除咗大陸人就喺大陸人
就算香港人都只喺abc嗰種
雖然知道出咗嚟讀書就咪鬼痴住自己人
但經過一年
發現其實都喺好需要一堆自己人滋潤吓心靈
所以重點就喺
真喺冇香港人人讀緊sbu

同學們求相認

CUNY

SUNY

紅色字巴打平時有咩做

Rip NYC high school

入 NY TG group

係syracuse做緊野 又係一個香港人都冇

下 唔係manhattan讀做乜要去new york

本身想讀SUNY Oswego

SUNY alumni

stonybrook 而家無哂香港人？ 定係中國人太多顯得無咋？

喺郊區學校生活苦悶

Welcome to SUNY

本身想讀syracuse u

因為CUNY唔要我

做咩唔加入SUNY大家庭

10個黃皮膚9個半都喺嚟自偉大嘅袓國

中國人多都唔係今時今日嘅事喇. 不過只係唔知點解紐約係零零舍舍俾人覺得係無香港人 ( 即使明明好多).

諗過去Baruch 同埋stony brook
跟佳都係其他state 讀書算😂
出國無謂群返班香港人 或者去識支那人

除非你去D 真係無偏僻嘅學校, 如果唔係支那人基本上無處不在

好偏僻

基本上咩學校都有😂
不過好學校既支那人係比較有思考能力的，都知政府好撚討論，無咁乞人憎
當然，都有好多支那人讀到phd 都盲目咁舔共

利申: public Ivy League grad

我個間都好似算係 ( 基本上已經自爆左邊間)

我記得有人同我講我地有個女同學老豆係吉林省省長. 不過佢本人同普通中國學生無咩分別, 除左比較有米, 四年都係dorm 同埋揸架c-class (當其他都係出去租平apt 同揸日本車多)

因為SUNY唔要我

同冇錢住dorm

Sbu撚留名，email: hochun.lo@stonybrook.edu 搵我啦